瘋人一詞

昔南方一隅 山林瘴氣
月暗星稀處 少年木屋溪澗
且互相幫助

今斗轉星移 江河皆通
烈日鬧市旁 老人馬路捱撞
卻無人敢扶
嗚呼哀哉